開心速遞（51）KFCCOFFEE功不可沒 賓妹穎唱主題曲咪咀知唔撚知醜

又扮講笑

有錢仲讀master

啤啤做主角

龍生：頂頭仔先

LM有啤啤嘅感情線

垃圾預告

熊家正仆街

同Nikita?

星期一可以放心出街

同安仔？

屌你星期一

安仔係同淩淩

大龍生成個mr bean咁

但啤啤好似係仔嚟？

星期一剪到咁又想睇喎
會唔會太重口味

下星期四又係博香

啱先個bgm明明勁青春
但係個畫面唔知想點

就係咁噁心先有啲興趣

正皮係比個名嘅

開早30秒都可以開多個

我都想推呢個多啲